狗公真係好撚猖狂既生物

女朋友吸狗公多到誇張
聽佢講去第一次去某活動
條狗公死chur住佢叫佢完咗食飯
佢已經話唔去 條撚樣仲死chur
後尾佢話趕返屋企 條撚樣話不如上佢屋企
女朋友急急腳落車 條撚樣仲狂whatsapp佢

隔幾日 以前溝過佢失敗既另一隻狗公又揾佢
比我條女撚走咗

d撚樣知唔知醜架， 問可唔可以上人屋企

[唔洗話我戴帽果d野我條女基本上真係自閉症 係靚既自閉症咁解]

嗯嗯

香港地男仔唔做世俗認為既狗公
係溝唔到女

靚仔咪唔係狗公囉

真

好正常，狗公不嬲多

Sorry囉

條女話條撚樣問佢結婚未
正常唔係問有冇另一半？ d狗公心態你未結婚就算有拖拍都照chur
照下鏡先啦屌

我係男 同你講女狗公仲恐怖

咁你當初點溝佢

唔係 係chur條女結婚姐

溝咗年半

狗公真係好撚猖狂嘅生物

你只係一隻成功左既狗公

佢chur 番年半就準備帽事

樓主條女咁勁有活動

一係有錢靚仔

一係做狗公

想主咪又係狗公

拉

我冇第一次見要求上人屋企咁撚無恥

試過有啲人, 男人之家, 特登猛講人男友條件點不足。博追人

其實身邊都有不乏狗公成功溝到女嘅例子，死纏爛打好似真係得，以前有個同事30幾歲，住公屋，佢溝另外一個女同事，24,25歲到，做好多死纏爛打同狗公嘅行為，用咗幾年時間，又真係俾佢溝到

幾年都肯比佢死纏爛打即係受媾下話
我條女拒絕狗公真係完全不讀不回

通常可能又猛話人男友條件點差。

女嗰個可能都有問題

咁耐，落左好多本啊

女就唔會狗公啦

btw 想知幾癲

聽聞好似拒絕過，但最後都成功咗，你就好啦，唔使驚戴綠帽

問題啲狗公真係chur到

咁就唔知佢哋啦，不過個男方應該係當佢女神咁拜嗰隻，因為個個人都睇得出佢超級迷戀嗰個女仔。
Btw其實條件比較差嘅男仔先會死纏爛打方式去溝女

有好有唔好啦
佢有時自閉上黎連屋企人，我， 佢d姊妹都唔覆，匿埋喺屋企上網訓覺咁
可以新年到依家行出門口唔多過五次
不過就真係放心唔係了解佢唔信呢個世界會有呢種完全紅毛泥封西既人

可以慳唔少錢，旅行都唔使去

做狗公未必拍到拖
唔做一定沒得拍

一隻手拍唔響

你咪又係狗公
只不過係一隻無咁chur既狗公

冇落本 大家興趣似 傾得埋
好有心機咁做朋友先 冇表明過我想溝佢

有冇條女既相證明是靚女

你明唔明咩叫狗公
比心機溝女又狗公？ 依家條撚樣chur上人屋企， 你覺同正常做朋友， share興趣呢d話題冇分別？

冇不過佢d姊妹擺親合照上網都總有d男仔求介紹

年半？
樓主唔靚仔 ？

笑撚死

本是同根生

普通路人樣

唔好睇小呢啲啊
分分鐘你同你條女嗌一次交
佢嗰晚就可以搞到你條女
咁淡定好易仆街㗎
我見好撚多呢啲
成日睇啲女話條仔狗公狗公
轉過撚頭唔開心俾人氹幾句就幫人含緊撚

咁你點溝到佢

我對條女好有信心
唔係對我地感情有信心
係呢條友性格實在太騎呢

死chur左人年半依家笑鳩人

狗公

笑到仆街

好好珍惜
如果你另一半真係靚女到咁

認同

唔怪得知咁唔鍾意狗公
原來係同類相斥

正常溝女同chur既狗公都分唔到
咁你老豆溝你老母又狗公

不過我信樓主既 d狗公真係好撚煩

笑死, 可能樓主係係屋企樓下等人個D黎

溝左年半既狗公

巴打好靚仔？

係
班狗公真心癲
話左有男朋友仲chur住哂
知我去邊到做GYM又跟埋黎
痴線到一跟埋入更衣室
嚇到我差D想報

Sorry囉 我a0想搵個女仔比我屌 咪進取少少囉 諗住可以偷雞上屋企順面屌埋嘛

Btw樓主條女唔錯 我唔會就咁放棄

呢d招數對付中學生就有效

我條女人工做得你三四倍， 你可以收返埋啦

你條女咁怪嘅

Gay?

香港男仔唔做狗公的確好難溝女

好嘔心呢啲狗公
靚仔都係狗公啊dklm

理撚得佢 屌到佢大肚佢就係我架喇

Op話緊溝人女友嗰啲

屌我大笑咗
不過唔同嘅，若果雙方單身咁都正常

佢真係好撚奇怪
佢比過個fb msg list我睇
我諗超過幾百個白撞狗公
人地話hi想做朋友佢已經block人

溝人條女都係溝啊
係仆街D咁解姐
但係條女同仔分左手先再同狗公一齊就冇理由話到佢

咁都俾你溝到先勁佢好有錢嘅本身？

樓主當初點表白

因為不停試 係女都試 一百個都有一個可能食到

扑野講性格？定你唔介意條女俾人食？食完肯返黎就得？

咩行業

點解會有呢d人

佢地係咪唔知醜既 睇字都覺得佢好柒

樓主係上左岸既狗公

好彩我係比女溝

我認同

女仔叫痴女？
本身有女朋友 之前返工俾個女仔係咁騷擾
通過公司group Wtsapp我+失驚無神等我放工
坐巴士係咁借D意摸我隻手 有日無刮鬚佢仲摸我D鬚根同塊面 話D鬚根好好摸
有日過左黎樓下搵我 飲左酒問我可唔可以上我屋企
本身份人唔識拒絕人
但係都好直接同佢講唔好再咁樣
後尾我辭職轉工先擺脫左佢

贏左既狗公就係度串串貢

我同佢一齊果陣佢已經廿中 都仲係處( 呢樣我驗證咗)
有時佢仲屌佢d朋友拍幾個月拖就同人扑野唔矜貴
我完全信佢唔會周圍同人扑野

條女一定好樣衰 送到埋口都唔食

有冇例子 未見過

樓主真人應該好撚自卑個啲
驚死人搶左你條女

懷疑樓主就係被人嫌既狗公上黎ff
有冇咁完美呀

呢d女多數係個d 樣或身材有一樣係ok 之後就以為自己好正

巴打好靚仔?

都係果句
搶到佢咪搶
口臭d講句佢同我條女完全唔同level
點會睇得佢上眼
不過你身邊有隻烏蠅都想拍死佢啦

我有個fd又高又靚仔，但係衰在唔會成日遷就條女
結果有一日條女跟個矮狗公走左

樓主條女應該真係好索

好撚嘢

其實呢樣唔係因為佢性格好
某程度上係比較自負果d公主病先覺得大部分人襯佢唔起
所以相處上有時都好難頂

我入到嚟。。。

講吓低點溝

Code

巴打你點知架？！個女仔的確係個樣okay

幾年先追到...癲癲地
睇死條女都係見無人要袋住先
反而條仔真心有毅力係真愛

一般 只係正正常常有做下gym 講野有禮貌咁

巴打實好靚仔

佢屋企係有d錢

單身追單身狗咩公

你講下依d呀嘛dllm

D 狗公以為你條女文靜=易溝

所以你條女要學識大膽D 拒絕, 係好兇痕果隻

佢好多誇張行徑，係誇張到唔敢相信，但係講出嚟會被起底不過佢真係好有毅力同恆心，小弟我自問做唔到正常人同對方相處左幾個月冇火花的話就下個嫁啦

一定啦，好提子

你條女豬西咁都靚？

可能佢地岩人妻呢

有啲狗公直情話結咗婚都可以離婚

靚仔一定唔係 正正常常斯斯文文咁
我表達既只係狗公唔一定只限男仔

中意研究兩性學 世界上冇男人要唔到既女人 但係有女人要唔到既男人 但係呢個世界偏偏好多男人拉低自己水平

佢哋係講緊
冇拍拖嘅女會出現好多敵人
拍咗拖結咗婚就淨係得一個敵人

我都好憎狗公
當年同個ex嗌左交
果陣太天真信錯條狗公講野（果陣唔知係）
諗住佢會比到意見我解決問題
最後佢比唔到不得止
仲要ig pm我個ex牙支牙jor
以為自己同人地一間中學（唔同級唔熟唔識0交流）
就懶係同人地好熟咁
最抵死嘅係
個ex因為我將我地拍個拖嘅野
講左比佢知
搞到即刻散兼比佢block埋

狗公處處有，香港特別多
班柒頭港男好似前世未見過女人咁撚樣，成日好緊火咁去跪閪屌求閪屌柒唔撚柒啲

反而唔係 以我所知個陣係有幾條仔溝佢溝到出曬面
所以個幾條仔好撚憎我 成日講尻我壞話

呢個歲數仲有靚女處女食係咁架喇

兩個人既事揾第三者解決， 仲要係男人

我都知我on9
果陣好唔開心
佢又係咁問我咩事又話我潛水又盛
咁我咪同佢講呢排發生咩事囉
諗住佢比意見我
點知比人跣咗鑊金嘅

直接dm人真係痴線 關佢撚事咩

對唔住lor J痕呀嘛

女友有D狗公FD, 既夠膽死拎我條女做MODEL果陣D相做 WALLAPER :0)
之後讚佢靚 身材好。

有D成日借口, 約佢影相, 教佢點影

我會知係因為女友SHARE返比我睇 DIU

你問清楚佢係想發展感情定發展關係嘛，前者就咪攪，後者就

你條女又出去 有d危險

你個ex可以離開你係佢福份來
有個咁撚蠢嘅女朋友
遲啲可能係老婆
分分鐘成副身家都俾人呃埋

勁多數人會覺得咁痴女既女都係豬西
我同人講係靚女都無人信 話邊有靚女會痴線到咁

通常自悲撚先會驚厹

你條件好,條女又真心冧你, 點會驚啲厹對佢做啲咩,...
玩下手你條女可以收佢地做埋兵, 任勞任怨

其實男同女都係動物
支配到越多同類就會越顯得出自己有權力
天性

衰啲講句佢真係抵撚死

信靚女反而覺得自己冇可能失手
你越拒絕佢越唔憤氣

係, 佢會話我聽係邊, 我有時間都會接埋佢
狗公唔怕比人唱? 咁名目張膽溝人條女

好似好有道理

我唔覺得我條女會收兵
條友自己入院做完小手術
我同佢老母都唔知 佢話唔洗人煩佢d野
咁獨立既人收乜鬼兵

佢知唔知你條女有仔先

成功之後分手搵下一個目標

我以前為咗證明自己學既野係啱 用咗好多個女性朋友實淺 哂咗唔少真心既朋友 俾人當咗超級賤男

痴女真喺好癲，試過一個放學搭搭下地鐵冇啦啦摸我條撚，狂炸ws，另一個就喺我喺IG 話自己個排大壓力，就sd j圖嚟話狠狠懲罰佢發洩啲壓力落佢度，痴撚線，基本上一同女朋友嗌交，啲癡女就開始黎料。

唔好以為自己好醒目啦，有時唔係驚條女有咩。係唔gur啲狗公，睇佢哋唔順眼。

知

入境狗公陳錦輝

何解要搵身邊人實踐
搞到自己神憎鬼厭何必

你係連登講呢啲
班金鐘m記毒撚淨係會話女人係雞男人係狗公

癡女send J圖俾你？定我理解能力有問題

呢啲咁純既女你都要

喺，自拍嗰啲

lm

我試返份工

廿到尾要揾結婚對象
唔通揾個姣西唔知幾時戴綠帽好

咁咩原因你唔落搭？太主動？

此post已完

吓？？？

你咋，不代表我

驚到你

得罪講句 講得出話自己伴侶點樣乖/自閉 都唔會行得遠

1. 刻意強調其實反映出你內心缺乏安全感

2. 關係唔係靠伴侶乖/自閉嚟到維繫講得出即係代表你好唔成熟，根本唔了解男女朋友之間相處之道

等啲成熟啲/靚仔啲嘅狗公照顧你女朋友啦

女仔癡起上黎真係咩都做得出
不過玩到去落降真係好恐怖

More

第一次聽又覺得幾有道理

有冇啲書可以推薦下或者講多啲？

咁都要熟咗先實踐到嘅

原來你只係天字一號狗公

講真， 比著你條女係靚， 又叻， 又多狗公埋身， 仲要唔係三兩個， 係打開ig都一百個冇誇張
你敢話你100% 安全？ 我諗結咗婚幾十年既夫妻都冇人完全肯定伴侶一定唔出軌
感情再好都係咁話， 幾多好好先生好太太原來係有第三者
埋佢身試過有馬主個仔， 大律師之類
我真係好難相信一般女仔會唔心動
真係好彩佢自閉

百貨應百客.jpg

有冇咁撚靚呀好想見識下添

佢哋唔會明㗎喇
佢哋點都會拉埋你落水嚟扭曲
正常朋友式追女仔同
狗公式做女仔分別

因為成咋都做過吖嘛

依家四正d既女已經有無數狗公
唔信你問下d女性朋友有幾多狗公白撞

又來又加句好彩佢自閉

你根本就自我安慰緊，你話我仆街都要咁講，當你有一分手你就會完全明白我講咩

好心你啦，真係有幾自閉？真係咁自閉就唔會俾你溝到啦戇鳩仔，你自己同其他人有啲乜嘢唔同？好撚特別？有家族生意王國，咁就end topic la

點解你會覺得冇安全感？就係你潛意識都覺得自己係好好彩先至溝到佢，即係話你自己都知道自己襯佢唔起如果你係何猷X你會唔會有呢啲擔心？

我唔知你幾歲 但我同你講我 你諗到嘅嘢條女都諗到

到有一日佢發現到佢嘅價值真係明顯超過左你，你就可以完全收皮

Competition! Competition!

我信有 但係百幾個又有錢仔咁應該真係好靚

覺得對住我咁，對第二條仔都可以咁

諗住睇下啲狗公係點猖狂法
睇睇下變咗成堆人有咁大吹咁大講自己點樣俾女溝

Support

More

樓主都唔方好得去邊，咁多女唔溝，溝自閉妹(雖然靚姐,但唔會溝通到)

死狗公返屋企飲你老母個奶啦 天下狗公速速死清光

嗰啲人真係煩到戇鳩

個講完就全世界講「係呀，真係超煩囉」成班八婆咁吐苦水

驚死人唔知咁

上網都要咁自卑搵存在感

你好靚

羅志祥溝女

😂

唔係你幻想果隻自閉症
佢有專業牌又有自己生意
平時同d客/同事溝通完全冇問題
不過係只限呢d表面溝通

講多啲唔該

頂 即係反手讚自己吸引

Code?

自閉症都可以靚嘅

又唔係唐氏綜合

上次一有個狗公睇中左我朋友
叫我俾朋友電話佢
我死都唔俾
佢搶我電話背條女電話num.
心諗係咪冇女到咁

想知道咩？ 知就講下

如果唔介意大陸野既話又唔想咁悶既話 可以睇下成真戀愛學
英文既話 我覺得歐美文化唔同 好多講既野我唔係好認同 Farfromaverage入面講2性既都可以睇睇

不過無論咩書咩片都好 end up一定係要你做一個有自信既男人 注意一樣野 女人好易睇得出個男人係咪真係自信 定係扮出黎

如果想食女 有捷徑 如果想令女人愛同仰慕你 冇捷徑

算啦香港係咁

想食女有咩捷徑

真
根本唔應該因為條女自閉而唔驚
而係要因為自己條件夠好，食得住條女而唔驚

根本啲死毒撚唔敢追女仔，就會話追女仔嗰啲係狗公

有啲毒撚癲到，同幾個女仔傾偈都係狗公
無社交既毒撚真恐怖

大家都是狗公 不用分太細

屌你老母啊 樓主係咁講到自己條女咁撚靚 有馬主個仔埋身 大律師埋位 真心想見識下 自閉靚女

想食女有咩捷徑 令女人愛慕又有咩方法？

話咁易咩
我都唔係差(事業上)
但佢樣樣都同我差唔多
好難邊個食住邊個

瘦個個係咪你嚟

咁就係咁殘酷

你相對上係廢就預咗要擔驚受怕

唔明點解你話香港係咁

1幽默 2控制女人情緒既波動 呢2個方法最簡單 同埋2樣都有公式 冇得再懶
題外話 大隻有型呢d只可以建立短暫吸引力

啱阿，真係對條女有信心，一男一女一齊去街都唔驚
如果個女既覺得有人騷擾到佢，咪幫佢出頭囉
放上網話人狗公依啲真係毒撚行為

咩叫控制情緒波動

港女不了

係

你根本就係超級賤男
玩鳩人

死狗公

根本係狗公嘅定義太低好唔好？撩兩句就話人係狗公

結論：你條女都有覆，真係覺得狗公就直頭一句都唔覆/block

講左咩自己參透

新年到依家出門口唔多過五次

咩女咁撚把炮要溝年半呀睇過 個西鑲金？
要溝年半既女
肯定係臭西懶高竇收兵垃圾公主港女

話定你聽 遲d有個有錢d既溝你條女
一日半 都已經中出無限次你條女喇傻仔

佢地一齊喺活動
條友chur佢食飯
兜口兜面點block呀

最正係好多狗公會以為自己係佢男朋友

你諗下你自己點樣先會有情緒既波動 例如 睇鬼片 冇啦啦一直好平靜 突然見到鬼你會嚇親 你個一刻可能好唔爽 但其實你之後會繼續睇 甚至乎你會越黎越中意睇 就算你唔再睇鬼片都好 個一刻俾鬼嚇既畫面 你會記好耐
而女人 係十分沉醉係個d情緒有大上落既時候
唔係叫你扮鬼嚇佢 係你要諗方法點樣令佢有個種感覺

其實會唔會你都係其中一隻狗公

唔怪得讀書果陣有條豬西屌極都唔走
分分鐘佢當正自己苦戀悲劇主角

樓主條女一定好難頂

第二次就上咗

SOSAD 同EX就係因為隻TB女狗公搞到行唔倒落去

做狗公先媾唔到女囉

老老實實 條女一日未結婚一日都有得爭
所以唔存在狗公呢樣野

你咪又做左年半狗公

十分正確 以前讀書班it 連登仔

一見人溝女就話人地狗公

又話呢條女咁柒 咁肥 送都唔要

但佢唔照下鏡睇下自己 成面暗瘡 個頭好似十年冇洗過咁

其實係咪即係俾多啲驚喜？

你話係咁send message

第一次先啱

係條友見我女朋友落咗車後係咁whatsapp佢
我條女完全不讀不回

有隻狗公，我女朋友話左有男朋友，都話可以等我地分手，笑死我

痴撚線公司

我果陣d fds都咁講

咁你溝你條女個陣係咪都係狗公咁追？

問你點溝你答溝左幾耐。。。
仲要咁耐仲未有人講

睇到有馬主個仔 大律師埋位果度開始懷疑個post嘅真實性

知條女有仔仲追，咁都唔叫狗公？

認真答你 如果一條女已經見慣狗公
狗公式溝法對佢唔會有效

狗公死chur冇仔溝既豬扒先受落

溝女嚟講 兩個字 靚仔

普普通通溝女都俾人屌狗公啦乜柒都話人狗公 我諗得毒撚先唔會俾人話狗公 但係做毒撚又會俾人屌你死毒撚/偽毒 所以話香港地做男仔真係甚艱難

我唔明有幾唔真實
我女朋友之前都外國讀書
佢自己屋企都有d錢， 自己係專業人士
身邊根本大把呢d 人

算啦唔想踢爆佢美夢

煩左人年半
其他人煩左幾日已經上來開po

呢啲先識玩
同埋女人可以變得好快

你覺得你圈子=我地圈子？

有出軌前科既男人係咪唔要得

佢返教會有個唔知乜撚野小組成日搞派口罩派乾糧果d
我梗係冇去 最撚憎

你起下我底見到我有講過個ac同ex share用
佢幾年前已經冇開post

想睇下樓豬今次有乜解釋

弱智大把人唔洗做到咁都溝到女啦，做到咁撚溝到女咩，好撚肉酸，係咪講中你咋

佢話對上三次都出軌分手即係你之前出過軌？

真 單身左30年

其實香港溝女真係唔難喎，正正常常，有穩定收入，有做吓運動，談吐正常，約出街四五次通常都搞得掂，佢單獨同你出街都有想同你結識嘅心

近一年ac得你用？

只可以話大家都有唔啱囉

但係圈子好細就真係冇辦法，要靠上網識

見到你咁淡定就幻想到佢出軌你會幾崩潰
做人講嘢唔使講到咁盡嘅
同埋條女咁樣都好柒悶姐

我同佢拍下又散下咁
佢有冇用我真係唔知
你見到我連名都懶得改

屌 頭先都覺得句野個語氣好似左邊條毒撚
咩外表睇唔出架

因為條女冇得揀

佢有用呢個ac開po你無理由唔知

d鹹濕post同政治post應該係我開
但佢之前成日走去化妝post
搞到好多絲打以為見到我d鹹濕post以為我變態佬

都係

笑死

如果有得揀點會揀個大自己差唔多10歲，仲係一事無成嘅男人，不過男嘅真係當佢公主咁，超級體貼，極度就佢，個女仔叫佢做咩佢應該都會做

竟然顛覆咗我嘅認知喔
巴打教我溝女得唔得呢個女人我覺得就係我要唔到嗰啲嚟

我知我咪話緊條友唔洗做到咁肉酸其實都溝到女囉。其實開頭太過女神化對方or狗公化自己，段關係都好唔健康。

肯定條女同樓主講就一套做就另一套

做咩負皮我
你睇下我ex同我鬧交會開post問接受第2 條仔好唔好
就知佢都唔係易對付啦

其實厹唔厹，主要都係睇條女當時有冇男友，有仲去溝就厹冚家剷

都唔知由幾時開始無啦啦啲人將自己鍾意嘅女仔叫女神，抬高對方根本對自己冇好處

靚仔先多狗公喎on9
成班luen毛mk 唔洗睇都知佢係狗公

哂命post

你條女應該平時唔係點理你個啲，所以你安全感低到一個點

咁驚同憎係2回事，你見地下有pat屎你唔會驚但會厭惡，厹正正就係pat屎

多咗

好難得係連登有三觀咁正確嘅人
樓主我祝福你地！！！

呢樣我信
聽過d女仔朋友一分手想復合要去拜狐仙定唔知咩二仙

其實你想表達啲乜

俾tb 搶咗條女渣既

從你心底入面改變 你而家一定係諗緊 ‘我可以做佢男朋友就好喇’ 轉做 ‘就算你肯做我女朋友我都要諗諗先 因為你未必夠資格做我女朋友’
你係咪做咗佢隻兵好耐 同埋佢知唔知你中意佢 最緊要既係 佢放咗你入fd zone 未？

所以樓主而家應該要好驚，好擔心條女俾人搶走？

如果比得tb搶條女本身都les/bi架啦
唔通吳彥祖溝我我會受咩

其實女人鍾意人追，that's why狗公有市場價值。

追女就要主動，其實大家都係搵飯食，不用分那麼細

文盲咪上網啦 仲要懶醒

哈

咁你係岸鳩呀嘛撚樣人地點解唔擔心關你乜事？有錢有實力有自信唔洗驚咁又點先？你講咁撚大段野都唔知你想up乜鳩

人地條女係咪真係自閉性格你知？你識架？
“點解你會覺得冇安全感？就係你潛意識都覺得自己係好好彩先至溝到佢” 笑撚死，你以為自己心理學家咩，人地因為條女性格內向所以唔擔心俾厹溝都要俾你judge，你老幾呀心理學家

渣ga

兜個圈讚自己

樓主好明顯係哂命加自戀

我本身想話有返咁上下條件又未必就到佢
不過你咁講又好似係

我又係
有條狗公同我條女講不是沒結婚都還是單身嗎
真係CLS

講書面語大陸仔

係
屌佢老母

巴打真係要珍惜
唔係個個女仔都會自動波撚走d狗公

放咗掛？我諗
情況極不樂觀

Dead cycle

662正評 零負評

當全世界都係狗公, 你唔係狗公就會變毒撚

自閉症既靚女係點樣 樓主可唔可以分享下

認真問

好想知道靚女自閉症會點樣

真
每個人都有個價
係睇你好唔好彩會唔會揀中你
越懶係認屎認屁覺得自己唔會中嗰啲唔小心中咗就已經仆撚晒街
講到底咪又係人一個
唔係樣樣野可以攞嚟試
以前大家都覺得方力申同Stephy 打風都打唔甩
人哋好似拍咗唔知超過七年定十年
而家咪又係散咗

但係長期咁做唔會好攰咩

當你完全唔做狗公行為既時候
你就會變成毒撚

求其啦
天外有天人外有人
呢個世界好大㗎
喺香港講到曉飛同外國比咪又係蚊比同牛比

唔計返工嗰啲掛

個post好多狗公 係咁屌鳩樓主

試下將個subject轉做買樓
其實係香港買樓真係唔難喎，正正常常，有穩定收入，有儲錢，能力正常，儲4,5年錢通常就買到樓啦，發展商起幢樓出嚟都你想你買既姐

又唔係唐氏自閉關個樣咩事

Welcome to Hong Kong

邊個🐴主個仔

有時逆向操作或者有用

有冇條女圖

好奇問吓
你哋係咪信與不信

我問平時係會點 幾時問過佢個樣

有時呢種真係送上門都唔要
一齊之後 佢見到個好過你少少就重施故技

呢排啲回力標好中

死CHUR撚住人既係狗公
真正既溝女係利用自身價值吸引女性
其中一樣野吸引到女性,咪叫岩FEEL囉
邊個話一定要做狗公款先溝到女.

其實我信但好憎呢d濕鳩活動同教會

真正嘅自閉係唔會有活動

樓主先係終極大狗公

時間就係最好嘅試煉
路遙知馬力
日久見人心

樓主：我呢d叫有誠意 正常溝女同chur既狗公你都分唔到？

講多少少

你想我講咩信唔信耶穌好值得聽

你話好憎啲活動同教會
佢哋有咩原因令到你覺得好濕鳩

正常溝女溝左年半

正常如果係教會裏面唔係同人有不和或者係政見嗰啲嘢
應該唔會差得去邊

同埋信唔信耶穌好值得聽依句即係咩意思

純粹對依兩句感到confused

台主好似好驚。

有幾靚呀，睇過

我由細到大老母都信
自自然然教到我信神
但教會呢件事實在太肉麻
乜撚野肢體活動細胞小組
唔通冇你班中間人我揾唔到耶穌咩

更何況我之前間親戚去果間叫港福堂
正宗仆街紅底藍屍教會
見識到基督徒幾撚醜陋
教會係人開， 耶穌比宗教大， 我信耶穌唔等於要join教會， 任何人都可以自己祈禱

細胞小組

只係想講一句你講果D完全唔係叫自閉症

所有香港地女人幾撚大優勢
唔開心求撚其都叫到隻出黎食飯比錢

屌，笑左

天生就有張八達通

如果你長期要好’刻意‘令自己咁做 你緊係會覺得辛苦 你去到某一個水平 可以求奇講幾句 都可以令個女人情緒有變化 你自然唔會覺得溝女係需要花任何心機同時間 俾個例子你 當你搞通哂呢堆野之後 我約女人食飯 我只會早3個鐘約佢 佢出到黎一樣可以化哂裝 著哂戰衣短裙 時間一長咗 佢自己會諗點解佢既時間咁唔值錢 會俾你揮之則來 揮之則去
一個人控制到另一個人既行動 係social status高既表現

想學

點解有種以前叫人俾錢上堂教人溝女嗰啲感覺

慘得過有人明我講咩

段嘢又咁多正皮

相反你條戇鳩仔入嚟吠咁耐都冇人理

係咪講中咗你呀

I learn via online
Just want the source

對住樓豬自閉姐

你條女咁純，又唔識block 9班狗公架？
咪又係身體說不

依個好笑，痴女可以痴到咁，條女係咪未拍過拖

點解佢地會知你同你女朋友鬧交
係咪將自己同女朋友鬧交既事掟上ig講

應該係依條女，係咪未拍過拖，痴線得咁渾巡

當時年少氣盛，會喺ig 叫下春。

想知個樣咁柒做咩野狗公 唔驚比人笑咩

你唔識追post

追完post 表示d兒登仔真係分唔到正常識女仔同做厹溝女分別
Btw 祝樓主同女友長長久久

其實痴女有無樣睇？狗公都有

人地有自閉症比你chur 到頂唔順要答應你 會唔會係條女唔識拒絕咋

除非真愛

正皮仲多過個post

一個負皮
係咪樓主你

其實點先為之狗公?
人哋追求佢嘅戀愛 死纏爛打 咁就係狗公?

即係單方面嘅我就係狗公? 定點?
不如你話我知點樣先唔算係狗公?

K.O

巴打可唔可以自己開個po教學？
想學下野

狗公

求偶或追求嘅方法人人唔同五花八門，根本定義一個人係狗公自己價值觀

所以根本你認為佢係狗公就係狗公，換言之人人諗法唔同

就好似我成日都唔明乜嘢叫mk， g dragon或者kpop啲蛋散 啲女又話佢靚仔又話佢乜 ， 但如果佢哋係喺香港或者有人扮佢哋又會畀人話mk

死纏爛打人地女朋友仲算唔係狗公
點先狗公你答我
追求佢嘅戀愛就可以chur人女朋友？

你老味 開個ac自己答自己?
兩個唱雙王咁款

講野口吻成個YouTube 鬼王咁撚樣

你鍾意啦

其實狗公都冇一個official定義

人哋追求佢嘅戀愛不擇手段都不為過嘅 又冇犯法，愛情係盲目

你都覺得係?

係gay佬

你信靚女有自閉症你就真係自閉喇

冇

係你就唔洗開post啦

其實樓主先係俾人撚緊嗰個 仲話咩條女成日失左蹤屋企人都唔知

樓主食到自閉女

樓豬輕輕按下負皮

所以就算唔計搵工呢啲
其實溝女已經係資源搶奪戰
溝到條女就可以令到自己嘅家族生存落去
正常香港嘅邏輯就係先到先得
即係已經插左旗嘅就唔掂得
好似玩大富翁咁
狗公嘅生存其實係一個根本性問題
即係大部份嘅人都得唔到滿足
只不過係睇吓你想令香港唔會再有狗公出現
定係純粹叫下春咁

洗唔洗要令香港唔會有狗公咁有使命感

攣毛mk又點靚仔法呀
真係靚仔又有幾可攣毛mk呀
你連對住攣毛mk都冇自信就抵你溝唔到女啦

咁大家溝女方法唔撚同姐
佢想showoff自己屋企好撚大又唔俾呀？
你都係一隻狗公咋照你既講法

你係咪當抑鬱症同性格悲觀同一樣野果d無知人？ 自閉症係一個病， 同樣有咩關係

上我條女屋企呀乜撚野showoff佢屋企呀

咁約會地點唔同姐
你約佢去戲院
佢約佢去佢屋企咁解姐

唔開啦 有咩答到就答 我唔係咩都識 例如走咗入朋友圈 我覺得係走唔番出黎

真線抽擊

我女朋友都試過，佢個friend 係赫德道搞生日P
一路已經Whatsapp我話有條狗公好撚煩。係咁叫佢一陣轉場去村屋私竇玩。玩飲酒game又狂追住佢黎攻，係咪要我女朋友飲。

結果我第二日返早，都揸左架車去湊佢。條仔又真係行到出門口都跟到實。
我即刻問條仔: E...你係XX朋友？洗唔洗車埋你 （XX=女朋友）

利申：本身揸HONDA，特登揸架HONDA去家姐屋企，換佢老公架CLA250出去。

遲早戴綠帽

冇啊所以純粹係睇你想要邊個目的
唔會再有狗公或者狗公數量減少對你自己都有好處
起碼唔使煩

睇左咁多頁樓主打既留言
睇得出樓主係好單純既男仔黎

其實一個自閉嘅女仔，無咩可能咁多社交佢係咪偽裝自閉即係女版嘅偽毒

你女朋友有冇同人講有男朋友架？又上左人架車？

佢話細個睇醫生係有病
唔係性格毒
唔係forrest gump果d唔識講野
我唔記得個名 果類型既病

成個post就係睇個濕鳩樓主點樣無限兜圈黎讚自己

係咁仆街d人

最後好多時自己變左真係唔想拍
技術性單身

其實我覺得完全劃清界線嘅話，根本唔會比到位人入囉。除非嗰個係痴漢或者變態佬

好奇佢點叻法，你又點溝到佢

Agger 一生人勁多女仔朋友，靚女都唔少，正常處理手法唔會不停發生狗公纏身

唔係勁叻既
普普通通做個專業人士
依家自己搞緊start up咁
初頭冇諗住溝佢
純粹大家去學沖咖啡好鍾意研究咖啡
之後做做下朋友一齊咗

通常係佢身邊d人提水
有時係唔聲唔聲搞你

岩呀。不論男或女，有啲人成日講到係人地痴埋身，自己無辜咩都無做過，又話自己唔識拒絕人，自己咩都feel唔到（但其實好enjoy，不停拋波比人接）

真？咁嗰啲開頭大家都大家無其他目的 真係純諗住做朋友 但係到最後相處得耐開始慢慢有感情嗰啲係點嚟

例如？

Honda幾錢呀
CLA250貴好多？

求愛慕方法

可唔可以講實啲 大概有啲咩做法 可以點做

咪係，所以樓上都有個cm係講得岩。其實真係唔會有位入到，宜家咁既情況都係條女想收兵但扮唔想俾人溝，遲啲真係有咩事同樓主嗌交既話轉個頭....

有啲仲仆街，有女朋友都仲約人出嚟仲拖人手溝人

有d人把口就 哎呀 唔好啦 唔好啦咁 / 唔想比異性煩
但心內就好享受比人追 甚至比人喜歡既感覺
未必係想出軌，但當有比現任更高質或更投契既人表現 再加埋新鮮感
你就會發現頭上開始有d綠色正在生成

即係踩低人哋抬高自己
香港人真愛互相批鬥

連登歷來最高質留言

Po佢張相出黎睇睇

你啱
所以如果你女朋友比人chur
唔好嬲嬲豬又屌人狗公喎

我會直接吊鳩佢 因為佢搶我女人

但唔會 用狗公呢啲咁戇鳩嘅詞語

依你既邏輯 愛情係盲目 人地不擇手段都不為過喎
做咩屌鳩人呢就算搶你女人又有咩問題

因為喺佢盲目嘅時候我都係盲目

咁狗公都係因為盲目而衍生既一個詞語姐
唔洗講到戇鳩既
況且有呢種負面標籤 世界少d人搶人條女
做男朋友都輕鬆d

洗唔洗咁應呀

咁算啦，好過你條女冇人溝，咁你要懷疑自己眼光
同埋，溝唔到就狗公姐，溝到就話知你

咁你地咪好少見面？

係 屌能晒佢地老母全部都係狗黎

女人係咁，同你嘈一次交就比第二個屌

樓主最明白厹諗咩啦

有咁既女朋友樓主要好好珍惜啦

樓豬未體驗過係唔會明
或者佢已經俾條女特登拋出嚟嘅煙幕蒙蔽緊

都啱，有一個sp，白滑大波長腿靚女，由佢入U 到Grad 到結婚離婚再拍拖結婚都係，一同條仔哎交就問我得唔得閒，然後就食飯扑野。

痴女幾正啊
不過都睇樣同睇痴到咩程度啦

好似我而家個女朋友咁, 初初第一日約食lunch, 食完lunch佢已經帶我上佢屋企撚貓, 可惜嗰晚約咗frd睇演唱會趕住走, 臨走嗰時佢仲要無啦啦後抱我之後仲打個車輪先走

到第二日, 嗰日我約咗frd喺旺角食飯睇戲, 之後佢喺wts話已經好掛住我好想見我, 講多兩講佢話已經book咗酒店房叫我去陪佢瞓, 初頭我都唔多想因為我好攰下加上第朝要好早返學, 開頭我推兩下話唔得, 之但係有食唔食罪大惡極, 咁我最後都係應承咗去, 之後佢仲特登出嚟旺角搵我先再去酒店（酒店喺佢屋企附近）, 話想快啲見到我

（嗰陣啱啱識仲未正式開始拍拖）

後尾一齊咗之後問返佢點解咁主動, 佢話見我怕怕醜醜好可愛, 好想要唔想錯失我

利申：女朋友係姐姐嚟大我幾年, 一齊咗年半有多差唔多日日keep住見, 感情非常穩定

勿相認

條女咁大食，相信好多用家

清, 主動唔等於大食啵

笑到扑街

自閉但係去活動
對撚住你自閉咋？

連登真係多精神科醫生

咁都係佢食你姐

樓主好明顯想人葡萄佢有個好撚靚女好撚多狗公溝，而佢聲稱條女既性格又係唔受溝只係咁岩俾佢用年半時間溝到

頭幾個回應已經秒左個post

女嘅叫痴女/狗乸
不過後者而家通常講女賤賊/賤賊老婆

狗公不嬲好多
我老婆 婚前婚後 ig 都好多癡線佬direct
煩到要private ig

女既仲叫狗公？
你中文小學程度？

咁係咁架啦
on9咩叫名花有主, 唔抵得咪去試下溝囉

食完就算啦

咁樓主講嗰個係咪狗公先

好撚煩呢到d柒頭, 個個以為自己好了解樓主條女咁
慳d啦你班仆街

我都想溝d靚既自閉症女

係樓主屈佢女朋友自閉啫
同人對答正常邊叫自閉
頂多係內向唔中意講咁多野
係樓主想踩低自己個女朋友
從而安慰自己女朋友唔會俾人搶
如果我有著d咁樣既男朋友 一定分手

證明樓主根本唔知乜野係自閉症

鬼王

Push.

成個 post 都係樓豬喺度打飛機

情人眼裡出西施，
我地睇就豬西架

仆街，我當年開post同你一樣個個係咁屌， 宜家反而過千正評

要靠架車嚟威返條女身邊嘅狗公都幾慘
架車重要借返嚟兼係連登充大頭鬼之車

突破盲腸

狗公真係有分別
明明唔熟又扮到好有感情好夾咁 自信心多到以為全世界都要受佢咁

同埋咩年份既cla250先

不過新車都係唔使50萬有咩好曬命

笑撚左

係不過你誤會咗 我唔係講緊樓主嗰個 我純粹係講緊平時普普通通一個男仔追女仔都俾人屌狗公 濫用曬狗公呢個形容詞咁解

呢層我當然知 因為我都試過女朋友俾狗公騷擾
不過我純粹講緊啲人好鍾意濫用狗公呢個詞去形容人咁解

啲厹最撚鐘意話人哋條仔自卑

做咗年半兵先上到位做將士, 咁都好曬命

因為而家真係好多狗公
好多狗公唔鬧佢地都唔自覺 鬧又會屈你港女

不代表本人立場

你出聲 佢又話fd囉擺明係你小器唔信佢佢唔中意女人

我都係發噏瘋呻吓

睇開啲啦巴打 我已經無呢個煩惱 因為無女

有無諗過係你條女有俾機會人 先引致到咁多狗公埋身

一開波就唔應該俾假希望人
人地以為有機咪打蛇隨棍上

都係500,000左右姐

24-25歲溝左幾年
即係30歲無人要

主動d又話人係狗公
被動d又話人係毒撚

所有狗公都係仆街死既畜牲黎 明知有仔都不停刷好感買早餐扮咁啱順路呃水吹

真
我老公（當初嘅男朋友）曾經去飲咗餐喜酒
之後有條女無啦啦whatsapp佢
介紹自己係邊個嘅朋友 就係嗰次婚禮到見過我老公
之後開始不停打畀佢whatsapp佢（佢都無覆過）
有次仲勁厚面皮話可唔可以去我老公屋企過夜
因為第二朝要好早去一個地方
而我老公屋企過去好近

咁嘅女同樓主講嘅狗公一撚樣無分別
送埋上門都無人要 仲陰功

的確，呢type係令人好想呃鳩佢
利：絲

講真啦，身邊都有靚女朋友，而且有d都幾熟（大學個科無男人）
我都幾撚肯定如果個女仔無拋媚眼、身體/眼神接觸、發姣、暗示下
無可能會有過百個dm messages
因為我都見過有個唔靚既女仔（中中挺挺）周圍撩仔，都有長期十幾二十個dm/ chats
點解我知，因為我曾經都係條友target
同你女朋友一樣，佢都係好強調：我乜都無做，唔知點解好多人dm我，我好毒架，我好自閉好純品，我係處女之類
所以樓主你諗你啦

佢知唔知你老公結咗婚？

唔知點解樓豬形容既狗公 我覺得似變態多D

係啦其實最純果個係樓主，竟然咁都信

你都係其中一隻 不過好彩比你女友接受左

大家一樣有 根

你女友又幾好 同我差唔多

有咩慘得過條仔改唔到自己嘅狗公性格？
見人就圍威喂 見女就撩 開口埋口扑扑扑 仲好意思話我身邊多異性朋友
Come on James

追幾年又唔算狗公嘅

嗰時我哋未結婚
但佢知有女朋友
我老公都有出聲話唔好再搵 我有女朋友
佢仲話 咁都唔洗真係完全唔覆
..... 真係好難頂好厚面皮

其實係，呢個真
狗公係女都啱
只要你女朋友唔肯比電話號碼
或者只係肯比間接contact eg tg/snapchat果類
狗公其實好難埋身
除非佢有心去用狗公數量突顯自己受歡迎
否則既然條件好，應該同狗公交手經驗豐富
又點會咁易比到位狗公入
除非傻豬豬到唔知發咩事
但樓主都知，佢又點會唔知